岩岩hi花左架車，想問下可以點整？

有無咩地介紹？同埋幾錢到

用蠟捽兩野唔見八成
成條噴就二千樓下

咁小傷唔使搞啦

做乜撚野呀

WD40 KO

蠟 幾錢到？邊到有得整，唔係好識

試下買支油筆

係邊會有得買？真無呢方面智識

戇鳩

你好叻呀

自己整好考功夫，我以前試過俾貨車拉花hit and run, 傷㾗見骨，但我一來唔想俾錢人賺二來想學多門，就打咗俾朋友個朋友學，佢搞車房

跟住佢教咗我好入門既方法
1: 買支研磨劑抛一抛佢先，然後摺埋張幼沙紙稍為輕輕整平佢
2: 確保冇碎屑唔界手後，過一段時間後（大約幾星期，期間有渣車），買返架車既色油
3: 洗同抹乾後，用一支極細毛筆（騰文嗰種），拎極少油，少於一滴，用點既方法補色，一點一點咁補好佢，補好後用研磨劑再抛一抛佢
4: 如是者又渣車渣幾星期，幾星期後做返相同動作，目的係點到啲油同表面一樣高度就可以，如果睇你個傷做兩次就夠。
5: 又渣多個幾星期，到時到候摸摸佢，如果傷痕滑既唔拮手既就ok，太凹補油，太有凸既就研磨劑甚至極細號砂紙整平佢，呢度極technical 如果整開模型會好啲，我由細到大玩開Gunpla
6: 到滿意又平又滑啦，做埋最後一次研磨，然後勤打粗臘（我用雞雞香蕉臘）幼臘（我用3M)就完成。

慢係慢啲，但補出黎既效果絕對係令任何人都睇唔出你花過，每次工序所需時間都唔長，熟手既，10-15 分鐘而已

屌打咗咁撚多字我痴鳩咗

咁有心支持下

多謝分享，支持支持

車愛黎揸既
hi花左又唔影響部車既性能 咁緊張做乜

利申 無車 番工間唔中會因為呢d hi花事故而塞車

無車就死開啦辣殺

依支係咩立？

Push